［有片有圖］今日班喬裝警又係用粉紅色去分係咪自己友

事後睇返去粉紅嘢真係好撚礙眼
佢哋真係覺得好自然？

如果自發同人換裝備咁會點
頭盔呀嗰啲
見人地身上有特別裝飾就去問下囉

出棍個下動作
出賣左佢

是旦啦，起碼佢都打爛玻璃

今日現場無人察覺
下次大家要留心！！！

留名

推

唔好理啦
咪當佢地幫手助攻

LM

又捉鬼

今次助攻
下次分分鐘害死手足呀
唔好唔記得銅鑼灣有幾多手足係比喬裝狗捉？

原來麻雀館都有粉紅lable人帶頭

pink team

因為要畀槍手知道係自己人，唔好head shot佢，所以一定要搶眼，因為兵慌馬亂，槍手唔係好多時間慢慢射。

其實諗深一層
佢地要認到人都好靠螢光色/大面積既野
上次係螢光棒 今次係粉紅色貼紙定memo紙
下次再見到依啲裝備上唔需要出現既野 唔洗特登捉 捉唔哂 但小心啲 同提身邊手足要轉行動/場

下次搭下膊頭傾下計又好點都好咪整甩佢囉

要諗方法點樣提其他手足

自己知就得，適當時拉開其他手足，話晒都有幫手打差佬

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

最怕重演銅鑼灣單嘢

助攻

巴打 呢個好提議黎，建議你再開POST提提手足

好似work

小心個袋俾狗咬

啱啱開咗 可以嘅話幫手推
（btw我係絲）

然後好地地一個普通頭盔，唔撚肯同你換即係....

捉鬼對成個運動仲危險，保持警惕就好

Pish

P牌仔愛莫能助

唔緊要

全部暴力行動都係班狗喬裝嫁媧示威者，香港人一直都保持克制，和平表達訴求

放袋屎蜢響個袋度，由佢搶

調返轉諗
無啦啦有人話同你換你會唔會換
諗過個方法啦

其實有無可能喬裝喬裝狗 見到狗既記認 跟手copy落自己度

有POINT

可以試下嘅 但唔排除有更多暗號嗰啲

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

突然間邊有料copy

又係警察帶頭煽動
一定係唔駛CHECK

不捉鬼

而加播片 自編自導自演

班黑警真係食飽飯無屎痾

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

No有一個人係第一個用把遮追上去打警察，但係佢特登扔唔中，俾頭兩個警察走甩

On9粉紅色係自己友

講真, 是但
唔洗捉鬼

玻璃單嘢直接入晒係卧底數就ok
反正永世無得fact check

自己友，係一team人，咪on9

你地班傻閪冷氣軍師。係現場先講

You on9

自己手足嚟on9

自己識㗎屌

唔洗捉 我team人黎 有咩幫到大家

屌人金字塔嘅最底層

點 係咪下次唔扑得狗車 係既我叫佢地以後唔好搞

粉紅色係屠龍隊 真係唔好再推 向天發誓

幫佢整甩佢

其實背囊同頭盔有粉紅紙真係點講都講唔通...
btw,捉鬼點都捉唔哂,唯有自己獨立思考唔好比人帶風向

就可以為所欲為 放火扔野

但小心比自已友打

唔好再推 如果我係講大話死全家
真係自己人

其實係因為走散過好多次 條team人比較多 真係自己人

唔捉啦 現場提手足提高警覺就OK

你都證明唔到架啦
到不如鼓勵換裝
呢啲signal我未睇到個重要性

走嗰時貼張粉紅貼紙就如入無人之境
趙雲千里走單騎

求大家唔好推

就算捉到鬼你都冇證據公開，就算有文宣你又爭取唔到藍絲同中立票，鬼只可以防

麻煩大家用不推文模式 今日粉紅色的確係自己友 每次都會轉色

是撚但啦
咁啲人話佢係鬼
入晒黑狗數嘅話, 對你個friend咪仲有幫助

永世都fact check唔到
點解唔將呢啲塞晒比卧底狗條數到?

Pink team？

理撚得係咪鬼 做到野就得 民意唔會再有大變動

好撚蠢

我地隊嘅野關你撚事咩

急係上嚟搵返自己友走etc 其實係未必好有用，但只可以講一句 真係自己人 希望大家唔好再推

俾返小小禮貌唔該 佢哋未明姐

有啲野唔洗講咁白既，對家有理無理都係屈左先，你幾可見對家屌啱人？

我講你老母咩

3隻狗一組
另外兩隻狗睇到會提

老老實實一定唔會鬼
係鬼就即反手捉人

認同

唔係鬼 唔好推

我相你地冇問題
但你地要小心d狗會容易混入

我屌你老母咩撚野重要性
沖就佢地沖 你理撚得人地Team用咩識別
佢地打狗 你做緊咩

如果真係自己人 盡量唔好用同黑驚一樣嘅野辨別 引人誤會 辛苦手足

又係pink team呀

共通點係螢光

咪推post咪捉鬼

唔好捉鬼！

我理得佢係咩人，總之做到我想要既效果就得

我同你地講 我地隊未搞掂識別問題 滿意未？

真心 我屌你老母 你班冷氣軍師
又唔撚係現場 係度捉鬼
你做撚過啲咩？屌你老母

師兄你冷靜啲啦
如果可以唔理佢用咩識別
咁銅鑼灣事件好易就重現

Ching sick ball

師兄其實我地唔止7個

正解
一定係警狗扮示威者係到煽動
fact checked

我諗巴打唔會介意 反正都係同路人

Push.

唔好網上捉鬼ok？
想幫手嘅 落場幫手救人緊要過捉鬼

[/member]記住不推文回覆唔該 實際上幾多個我都唔係好清楚 但係應該有七個以上[/member]

就算真係咪當助攻囉

就係要夠當眼黎即時分，唔通格甩底畫粒星咩

push

好明顯樓主就係豬隊友 都搞左成三個月 好明顯就係手足組左隊用黎分辨自己友既方法啦

推乜撚呀唔知頭唔知路就咪撚推

推咩呀

又畀連登推捉鬼推到出公海

其實你都幾撚on9
人夠多 啲鬼敢拉個咩？
出黎撐人撐場 好過你事後上網亂捉鬼啦

太自然佢地撚分到咩咁睇得起班弱智狗

有一個迷思

點解唔一齊貼

大家可唔可以追咗post先push 你老味
用起底模式睇返我哋咁多位話唔係鬼嘅都睇得出我哋唔係狗唔係三毛 真心唔好再推post唔該

拎撚左去貼落自己度

唔緊要啦 打咪打囉屌

請追post唔該 今日粉紅色全部都係屠龍勇士 講大話死全家

即係推個啲係三毛囉

追post 咪再推屌你地

最好放多一百幾十隻鬼

九成都係黑警黎啦
D 手法咁熟手

追Post唔好推

喂 屠龍果班冷靜啲 唔好理依個post 做番自己野

追post啦 屌你個閪

原來係咁,對唔住誤會左

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

大家都知係黑警做就唔好推啦

識玩一定自己啱晒，對家乜柒都錯，
呢度大把人上完前線返黎又檢討討論，
係咪個撚個要mark 低名同前線做過乜先得？
唔識玩就咪亂屌鳩人
Ps. 前線唔係得你一team, 重點大家目標一致

追Post唔好推 推你老母

另外大家留意下段片
當全世界記者focus係警車前既衝突時
點解有人可以咁近距離拍到

班人打左架警車成16秒先有另外一個記者係右邊畫面趕過黎，兜後拍攝

究竟拍片果個係咪警察既人？
係咪預先知道有人會打警車？

好似佢上次綠色螢光棒
突然之間好難搵

屌你 追post ok?

好似唔錯

追Post唔好推 推你老母閪

你態度可唔可以好小小？
唔好意思我係真係冇接觸過粉紅signal
我睇完銅鑼灣後每次出去都有留意呢d小裝飾
我從來冇話要捉鬼 但擔心有鬼唔得咩？
人多一定冇事 咁我返屋企果陣人好少咋喎
仲有你唔好再講到我好似冇做過野
我未必夠你地打得多 但出嚟嘅次數未必少過你
撐場唔洗講我去到嘅每次都有去
如果令你誤會我捉鬼嘅我可以道歉
但係唔好再亂屌同路人 勇武唔係大撚晒

pish

唔好捉鬼，講真
遠離佢地就ok

我唔多講啦
冇諗住捉鬼

其實助攻啫
多自己人聚集其實佢地做唔到啲乜

聽日有無機場

屌你老母 肯定自己友嚟
咪撚再捉鬼

唔好推post，講真
追post就ok

唔好捉鬼呀屌你老母
佢一個掉磚你一百個跟住掉
佢一個打警車你一百個跟住打
由第一日開始就知嘅道理就係人多就無敵，那怕係一個局，一百萬人入佢個局佢都無可能拉哂

自己最post唔該 唔好推文

824見過一隊白色LED 自己個隊分便自己人認人

agger

唔怪得知佢地知到個D鋪位位置...不捉鬼，但防人之心不可無。

出去吹水台 幫手推番上熱門先慢慢討論

係唔需要「知道佢哋啲鋪嘅位置」，周街啲麻雀館都係黑社會㗎。

我真係唔介意喎！
我覺得全場共識換裝備幾好
只有眼罩同豬咀我唔會換

無論係咩人！做到效果就無問題！
不割！

鬼都勇過大家，係咪要檢討下

我中意你既邏輯

捉乜撚野鬼呀..根本就唔會捉得哂...仲要每次都大費周章大圍緊張雪上加霜..最緊要TEAM WORK唔好失散太多人比狗有機可乘好似之前咁無啦啦流水式可能先令狗不得不採取臥底行動~如果係圍內起碼幾十人唔通個隻鬼夠膽突然發難1個打10個咩...睇怕未捉你地任何一個都巳經比你地亂棍毆屎出賣係最可恥一定會深知自己命不久矣

今日係餐廳睇直播
見到黑警比人打個個拍哂手
睇黎黑警成為過街老鼠
連d 阿伯都diu 佢

此post 已完，鬼你老母

岩呀 勇武唔係大撚曬
但勇武做撚完野 返到屋企就見到你地亂捉鬼
係做乜撚野？ 做左啲咩 有片你睇 邊忽似鬼呀？

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

好似幾好

推到俾黑社會班condum佬知
黑警當你班黑社會都係condum咋

成班勇武俾你當鬼捉，cls

勿推膠posts
捉鬼死全家
自己友都俾你打成鬼，屌你老母。

我請你唔好再「你地」咁樣講我
我澄清多次
我從來冇過捉鬼
亦冇打算捉鬼
你識check cm就去google下其他po
睇下我咩立場
定係你想唔係你條team嘅就屌左先講？
最後比返句你
屌你老母 你學下冷靜睇人講咩先啦

一言驚醒夢中人
班冷氣軍師仲以為捉到鬼 好撚威威

其實可能係手足分別自己隊友呢⋯⋯
佢地係前面打狗無留力
仲好有戰略咁打

何止豬隊友
仲係冷氣分析師

全部都粉色。。

其實7個唔係好多姐
要用粉紅色嚟認人？

見到標記，同佢講佢個標記好容易比人認到，再好心幫佢摵左去。

請善用不推文模式

咁你呢

七個以上係俾人拉啊 係咪咁都唔明啊 唔想喺度講太多始終有好多Mon post 狗 但係一句講晒今日粉紅色duct tape 全部都係自己人 講完

就係你咁諗先會冇人懷疑

代佢同你道歉，大家互相理解

你又推乜柒呀

係咪即係趕狗去抗黑？
篤灰？不了

邊間？ 呢輪我會唔入有播CCTVB嘅餐廳，唔想食餐飯都谷鬼氣

我有問題

巴打 我愛勇武
你地犧牲太多啦

唔清楚但係唔建議捉鬼 呢個身型唔似

咩都全黑啦
下次見有其他色就同佢換裝

善用不推文模式唔該 我哋只求兄弟爬山各有各做，唔該唔好再推post

又捉鬼全部black bloc
就咁遊行都好易同人走散

個個都全黑我點知邊個係自己友？

唔捉鬼
但係我就覺得一定係警察煽動

721

Po得就揚左架啦 你地轉個記認啦

你又推乜撚嘢呀 推之前追吓先啦好冇

通知傳媒啦！

你唔比是有班圍內真手足

屌今日俾人捉左咁撚多?

捉鬼冷氣軍帥咪撚再累死手足喇
鬼係捉唔到嫁亦捉唔晒

Del post 喇

下次見到任何顏色貼紙 撕晒佢

就係要推到全場都肯換
有咗呢個意識同共識
大家先會安全

通你老母咩 可唔可以追post 好多位手足話咗唔係鬼係自己人

整唔甩唔緊要
引到佢地露出馬腳個畫面就正了

唔好再推求下各位 追post 自己友嚟

錯手比錯正評

講真我唔會介意

我信
今日落場完全無諗過附近手足有冇鬼
我呢 就唔撚會比警犬個邊大撚到
出得黎 就全部都係手足

再走黎捉鬼個啲我同你地講
咪哂時間開post捉鬼喇

講左幾多次唔使捉鬼呀
你上得前線 如果真係比鬼捉到
咁都無計啦 反正大家都有哂心理準備先企到咁前架啦
陣間捉錯左hurt到自己手足有乜為呀

唔好再捉鬼

一開波話人係喬裝警
仲話自己唔係捉鬼
笑撚咗

請用不推文回覆

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

唔撚明咁都有百幾正評
都話咪撚捉鬼
仲要明顯唔係鬼

我都睇到眼火爆，你自己話睇唔到人地signal既重要性先
人地team要點樣識別自己人仲要經過你同意? 你仲要另外位巴打同你講禮貌
勇武的確唔係大撚哂，但無腦唔該就唔好廢up，亦唔係出得黎多就大撚哂

又係警察自編大龍鳳

咪捉鬼 自己小心 think think think

我老母出得多遊行
都知道勇武係有自己一team人
一齊行動 合作無間
佢地自己識分啦
要捉鬼周地都係
818 和理非集會
都有狗公狗乸扮情侶(見到兩對)
陪大陸國安狗扮遊行啦
老母勇到一路跟住佢地行
然後喺佢地後面大大聲
話佢地已經黃左,演技+劇本太差
見佢地個樣完全作賊心虛到呢
最後老母令佢地自動離開遊行隊伍
老母話俾佢下次再見到唔會順攤

其實大家追post係咪真係咁難？
佢哋係自己友
佢哋係自己友
佢哋係自己友
請先用不推文回覆

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

請善用不推文回覆

Push

粉紅TAPE是鬼的可能性好高，片中他們帶頭打警車，又主動打警，引警察去示威群中對打。還有全程有只有一"記者"拍足。

狗好似色盲

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

其實我哋會唔會搵到狗卧底
可以爆料每次狗扮的特徵？

鬼一定要捉 但唔係自己捉
叫記者朋友follow up

仲有頭先狗記者會
點解佢段片拍到咁第一身？完全唔似記者拍

屌你老母呀樓主
唔撚俾係前線自己小隊認人架？個個包撚到isis咁
好撚心唔好再哂鳩時間研究邊個係鬼啦
就算係鬼 佢幫你打爛警車 你多謝都黎唔切啦

好心你班仆街唔好再出埋哂啲on9 post
要防鬼 走個陣睇住手足救人就夠
但唔撚係永遠一有少少巧合/少少奇怪就係鬼
你咁樣真係害撚死自己友

走埋去叫句阿蛇

香港人真係好撚醒

第14秒

8月25日荃灣, 防暴打手勢放走示威者?

Agree

心水清呀ching

假設拎槍警犬要識分邊啲係自己友
其實二五唔應該太多人知

依班係自己友嚟㗎 唔好亂咁捉鬼

花心力捉得一兩個仲有成大班，警覺下同埋當bonus

全部都係粉紅色

我地跟住咁樣用粉紅色記號咁警犬咪分唔到邊個係自己人 又可以保護自己

打佢老母打佢老母臭閪

伯母好勁

新傳網，似係同樹仁有關（創辦人係新聞傳理系主任），但又同樹仁無關，怪怪地

推!

第一眼睇片已經十成十劇本好撚假

同意！

唔割

不論黑定白貓，做到野就係好貓

成2分鐘長個鏡頭
仲要成程跟足

上次"喬裝"嘅曱甴小隊用螢光棒，今次用粉紅膠帶，下次唔知會用咩
香港警察 欺善怕惡 卑鄙賤格

總之警察扮示威者搞事啦

啲狗 特登落車比人圍好on9
是撚但啦 咪撚再捉鬼 唯有保持警惕

On9
咁咪抵你班傻西輸
根本鬼就唔可怕
可怕係你班垃圾成日走佬
佢一百個燒街衣
你加多三百個上去一齊燒
你覺得結果係點？

現實就係兩隻鬼燒街衣
二千個甲由捉鬼同走佬
所以你地咪六月輸到而家無贏過
成班東亞病夫
打飛機你地就叻

善用不推文回覆

依個係佢條褲嘅紋嚟

天光訓醒就捉鬼時間

如果唔捉鬼，咁應該有d 行動原則要遵守，好似之前有post講過，類似軍紀之類既手則，如果超越左就唔應該跟，唔洗擔心俾鬼帶住，而且咁樣對和理非幫手文宣都有用～ 唔會變左要盲撐，點知原來係鬼。甚至可以推晒落去當係鬼做。

8月25日荃灣, 防暴打手勢放走示威者(卧底)....

ching 自己友呀
鬼會唔會咁明顯痴出黎俾你睇呀？
乖喇 咁多鬼係捉唔哂 唔洗捉架
任何時候都係同相熟組隊 切勿落單
救到人就救 後退永遠唔會背對敵人

自己睇埋條片再分析下👇🏻

「未」睇到就睇唔到
建議就變同意
中意未繼續

我都留意到，有隻頭盔後面痴隻粉紅色T字。
又係帶頭打野，跟住縮去後面。

狗車還可以勉強理解，紅隧收費亭既破壞有冇需要？

建議開post

識架大佬
一team人黎
自己有車隊走架
冇記認點撚樣認人比佢地上車呀
未撚再on9捉鬼

推，又有狗隻扮人類

唔撚洗分析
識佢地
比人拉撚左好多個呀！！
仲話人鬼
on9夠未

如果係真，唔該下次唔好用記認，用暗號唔得？
Btw 我都覺自己人黎

然後佢被迫同你換
你就變左狗

其實係冇人捉佢地 唔想捉 捉唔曬 有可能佢就係想你捉

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

耳塞露出

掩蓋耳塞

懷疑搞緊耳塞，搞咗幾秒，另外，呢個T頭似係小隊長

推到上前線

醒就唔做警渣啦

接近片尾位置

不如咁啦
見到可疑人物向佢大叫
啊sir！啊sir！
睇佢有冇反應

次次呢d帶頭破壞一定係死黑警

係100%死黑警

又捉咩鬼

真勇武就比樓主咁樣篤灰

愛國小粉紅

捉唔捉一回事
唔捉鬼唔代表唔需要提防
今次打麻雀館同驚車，下次可以打前線

自己人黎！！！
自己人黎！！！
自己人黎！！！

不割蓆 不分化 唔需要認同佢地手法 但要理解 佢地做嘅野大家都樂見其成

一定係黑警派人係到做大龍鳳啦

捉撚夠鬼未

樓上推撚夠未

估撚到班黑警啦

冷氣軍師捉撚夠未
人地就算係鬼都爆狗車玻璃呀

我都覺得係！

之前都假扮過啦！

啲示威者邊夠膽咁做

咪講咗唔好捉鬼
咁多時候捉鬼不如幫手係twitter 宣傳吓仲好

醒既咪知可以將所有帶頭衝擊行動入曬黑警數

我相信手足個目的係做完就算

我試咗兩次都收唔到email verification, 肯肯定有鬼搞搞陣！

推呢個啊 有冇得整文宣比佢地睇

邊整得切，好哋哋點變個粉紅色label出嚟

事後做無壞啦？

以後前線勇武兄弟，見到唔好踼爆住，到衝嗰陣推班人上前做人盾啦

一定有狗係前線 不過是但

班狗破壞得越多越好

正路嚟講班鬼係警察開始衝過嚟就會變身
但係呢個都係佢地最危險既時候
因為警察同佢地仲有一段距離
佢地就要開始捉人
所以 呢個時候
真係要團結
打撚柒佢 即走
佢係個個moment仲係黑衫無警察sign
打佢完全係出司有名 佢阻住人走

下次spot到佢地用咩sign 就全民都貼

哇，貼瑩光報平安

真勇武都要當鬼咁捉
你班冷氣軍師知唔知個醜字點寫

就算係咪鬼其實都正，民意唔會逆轉
就算係鬼，要多謝佢地做其他人唔敢做嘅事
只要當佢地係勇武唔分化，其實佢地變相幫緊手

612 721 811

係，借力，多注意d自己既安全就好，唔刻意捉鬼，遲早有一日會有黑狗落單，或者佢地好驚落單，幾個人一齊行動會有相似既記號

到時成群水刮阿蛇咁

係

下次叫佢地貼 sosad 公仔啦

唔特登捉鬼都畀前線留意下提高警覺
陣間好似上次咁為咗救鬼反被捉

喂冷氣軍師就咪撚開post懶醒
824大家先屌緊勇武唔識衝 唔識反擊
依家有人帶頭做又話係鬼
佢地係真勇武 琴晚大家反擊士氣好好

留比前線現場自行分析啦

發夢跟係佢地後面
多謝佢地

屌你老母 捉捉捉 捉你老母咩
2019啦

最多咪比佢捉幾件，但如果令成千上萬既前線因為捉鬼而互相猜忌，互不信任，咁又值唔值得

係，如果係自己手足做左記號，說明佢地自己有team識自己救自己，所以都係顧著自己唔刻意捉鬼

我親耳聽到其中一個話粉紅色既過黎，狗會唔會咁做呀？
不過我唔認同組team要咁樣做記認。唔希望下次再見到，又會引起其他人恐慌

推，係手足一定唔介意，好方法

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

劉處長係做過韓農，14年雨傘運動，16年魚蛋革命。對於大唔大台，鬼唔鬼肯定好撚熟悉。依加我地既旗號打住（兄弟爬山，各自努力。）無視一切既鬼。但劉處長行呢步棋造鬼就係想示威者前線互相猜度，令前線內耗，變相去番14年咁示威者互相督灰。千其唔好捉鬼，越多鬼越好，炒興個場，降低大家接受既底線。大家係要Detect 鬼, 留意鬼既行為，例如放火燒民居個啲一定要制止，放火roadblock 個啲就多謝啊sir 啦。

你捉鬼害死更多手足

我只係覺得條片好怪.
00:32 個急救係車右手邊走出黎，示意人走 平時急救邊有干預前線做野
00:48 司機果位拍緊手，見有人影佢先唔再拍手
比人破壞架車，仲有心情拍手...

下次留意到幫佢地搣甩佢
怕俾警察認到呀

例如其他巴打話既交換裝備 或者直接撕鬼既黎用

又或者帶定幾張純色label見人地用咩色就痴咩色

小粉紅

但係我自己拎個鐵盔， 你攞個膠頭盔同我換我唔 制㗎

有冇諗過如果係前線小組用黎認人既記號會點？
我地承受唔到捉鬼捉錯人呢個風險架

唔好影大頭就得

坦白講你用呢個方法防鬼真係戇撚鳩
其實只要唔好單拖出去 自己1team人 走個陣互相睇住已經解決到
鬼係唔會做啲咁撚高風險既野 幫你打埋福建幫地盤
你用下個腦啦屌 咪撚再製造恐慌
萬鳩幾個手足 唔好次次見到有少少巧合就話係鬼
下下咁樣圈鳩自己手足
幫你打完仗食完子彈仲要俾你話係鬼
樓主 你真係唔好懶醒啦

唔係急救，件嘢印XX監察。
嗰隻唔係司機，係司機隔離隻三柴，唔知搞緊乜，但唔似拍手。
你講嘅嘢點都唔夠兩件藍衫落車咁怪，摶乜，明知咁多人仲落車，隻三柴仲要得個頭盔，好似真係摶畀人打

捉鬼留返比前線專業人士做

係鬼既一早拉撚症人啦
會唔會同你一齊打玻璃呀
咪撚on9啦

如果喺真手足-你吔好型+勁，有人會懷疑你，代佢吔向你道歉，你吔一定要堅守自己

如果喺臥底狗-黑警死全家

人地同3唔識7 點解要同你換？你邊位？
仲要未講啲gear幾貴
好心唔好再懶醒靠害啦
要防鬼就幾個人一隊 互相照應 唔好落單就得
唔撚駛搞咁多野

唔理佢鬼唔鬼, 不分化, 不割蓆

講緊最普通嘅頭盔喎
咁都唔換得？你班狗真係咁驚？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

你自己睇下幅圖 入面啲人有邊個係普通濕鳩頭盔？
你拎個地盤頭盔黎 我就老憑要換？
Full gear啲人10有9都唔係普通頭盔
同埋我有邊句講得唔岩咪駁我
唔好唔夠講就話人係狗 你啲咁既講法害撚死前線

我下一句係
見人地身上有特別裝飾......
我幾時講過貴價嘢一定要同廉價嘢換
我冇當前線蠢 你都唔好當佢地on9
我用地盤頭盔換你貴價嘢
On9都知唔換係冇乜問題
而如果大家同款 有咩所謂

係狗嘅話最好， 自己走埋去幫我哋做兵真係求之不得， 即使咁樣捉狗反搞親真勇武手足

大撚把粉紅色豬嘴, 咪撚ON9

不要捉鬼

做黑社會做到condom仔咁
對唔對得住你大佬

我都有group話係 自己手足...
(冇fc, 冇接觸過粉紅標記人士
落過場都知好易走失㗎啦

退一步, 就算係鬼, 咁點?
1.警方唔會認
2.佢幫手進行衝擊
3.激勵士氣, 有助消除大眾抗爭潔癖, 令勇武更勇武

我個group就話
“又俾人當鬼, 捉鬼撚又唔會喺現場問..
下次唔衝, 自己搵人衝啦”

唔係核爆都唔割咩？DLLM

我覺得無咩問題喎，點解有條傻仔話唔扑得？

坦白講 係前線 準備打仗 你無啦啦隊個頭盔過黎話換
我真係唔會想睬你 一樣又點？
都係個句 捉鬼係毫無意義 只會破壞手足之間信任
要防鬼就自組一team人 互相照應
確保走個陣唔好俾人㩒低就得
唔好再放心機係無謂野上面

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

真係戇鳩仔同狗都特別多

係囉，只要唔好比人打普通無辜市民/記者/FA之類，因為手足係絕對唔會無差別打唔關事既人，見到就可以阻止佢

都係果句
捉錯鬼傷害遠比捉到鬼大
零願唔搞咁多，自己小心提防好過
係現場自己判斷情況

被狗追死人都話係自己人

互屌下，但唔可以灰鳩架！

好多風向鬼，屌得好似，好大力架！

在心中！

因為大家blackbloc 真係好難認，不過相信下次唔會咁樣做記認既

點會唔扑得狗車

真係想像唔到走得最前個班打開個FB、計登個個都屌自己係鬼係幾難受。

理性分析

大家睇過無間道都知，梁朝偉個偷聽器都要放係石膏裡面。

現場如果有卧底，有無可能經過811明目張膽係鏡頭底下行事後，

仍然若無其事痴張咁引人注目既貼紙，對家係咪真係咁蠢，

賭現場無人留意到，唔擔心人生安全？

你地真係個個IQ300，然後對家做左幾十年警察就全部都係蠢仔？

有無咁既可能？

拋多一樣，如果示威者係811之前已經有用貼紙黎別識隊友呢？

理得佢係咪狗啦
最重要係做既野係幫緊成件事

捉鬼留比文宣搞 唔係冇用
前線就千其唔好捉

真係警察先唔夠膽搞麻雀館呢啲黑底地方
希望前線手足見到呢啲捉鬼po 唔好擺係心
家母都讚你地好勇

利申: 支持亦不割

如果粉紅真係鬼, 咁樣警察係有心挑起黑社會嘅仇恨去搞鳩我地
睇返721 85 兩大警黑合作 又真係有咁嘅可能
點都好 冷靜行事 萬事小心齊上齊落

見到麻雀館爆玻璃嗰幕真係

一個禮拜前已經有粉紅格仔label

但係佢地根本就係助攻緊俾我地
同埋前線做咩都唔割

大家要醒目

好辦法

下次搭下膊頭撕走佢啦

送樽佳釀入去就歡樂了

看片，見打警車都明白原因，但不同意主動攻擊落單警察，(除了撤退自保時或兩邊對峙時)不要被仇恨蒙蔽雙眼。

洗鬼挑？
8月5日冇人搞過二坡坊，但二坡坊陀地主動出黎斬手足
事後粉紅佢地一早講好左一定幫手足覆灼

話係自己手足既咪係鬼囉
好地地點解要識別？
就係等狗認到放人
唔排除每次佢地都用唔同記號
下次又唔會係粉紅色

可能你只係個冷氣軍師, 或者從來都只係單拖出去
個個black bloc, form咗team嘅都幾乎一定會走失喎..

另外, 就算係鬼, 咁又點?? 會造成乜嘢問題？

捉鬼, 先係個問題啊..

而家係有team 認咗啊
你又唔敢衝擊, 又唔俾人衝擊

咪返屋企祈禱抗爭勝利囉, dllm

黑警來的，自編自導自演，汽油彈都係佢地掟

真係自己友

害死佢